有冇人試過自駕遊超速收罰單

前排係台灣自駕遊

最近通知話我超速，罰咗我$3000

入雪山隧道條路110km>90km

一嚟條路冇乜車，咪跟隔離部車 車速行
二嚟我又冇為意條路行90km
最後我110km，超咗20km

有冇人試過去自駕遊超咗速?
請問最後會點?
罰咗幾多錢?

有
係荷蘭
大概超二十
罰幾百
租車公司收既行政費仲貴過罰款

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

有，台灣次次都超
張單罰幾多就幾多，租車公司唔會扣多你

真係好貴張罰單仲貴過咁多日油錢

台灣同行一行人行比閃中了（超好多），但最後都無收到罰單

台幣?

喺沖繩條行80嘅highway開110，以為自己好快
點知有好多仲快

行花東條海岸公路，見其他車開到飛咁快
正常車速都比後面閃高燈，以為捉得唔嚴
點知

應該冇扣多 但好貴，香港都冇咁貴

Yes

九洲好多highway 50-80
我覺得好神奇我渣到上120-130都覺得慢，渣到眼訓
最後都要3個鐘先到目的地
果時都好驚比相機影

瑞士 30 超5 連行政費大約3000 一張
意大利 行錯入區內居民先可以入既行車線 又係三千幾

國道要小心啲，超國道罰好貴
我1月嗰次台北都中咗張，50行咗62，咁就$1600台幣

吸取教訓 台灣有好多都有提你有相機位

根本唔識揸果啲人先覺得超速等於危險
個個行緊過百，你就行得80
咁咪危險囉

日本固定相機少 而且好似超20都唔影
中地炮就或者巡邏車測速就冇得好講

日本行公路超好多，
跟住望下後鏡見有架野係咁跟住我不過隔二三十個車位
心虛行番一百佢跟到上黎俾佢截埋一面
真係覆面警車銀色大皇冠
拎左passport同國際車牌睇
雞同鴨講之下放行

我日本自駕多數俾一開始導航個預計時間少一半

我初頭以為係即影即中，後尾係咪行過都閃
就以為佢裝假狗，咪瀨嘢

但啲台仔都揸得好快下
唔覺意好易跟咗佢哋車速

因為台仔知道邊到有相機，日頭仲會有雷射槍射你

驚之後先中

日本揸170都冇捉過
係冰島見過有人比警察捉 即場碌卡

北海道170都冇事

睇你好唔好彩
隱形警車 會捉
都唔係罕見

係手本highway 開車，加20 係常識

我跟人後面 人哋去幾多我就去幾多

試過 即場碌卡有8折 二千幾HKD

即場碌卡 唔怕走數

最鐘意跟住部暴走貨車，一齊超速

★★★☆☆

日本去鄉下地方d高速公路長踩170未試過出事

跟架揸得快嘅車尾
條友會快線開路
閃高燈趕走晒其他車落慢線

夠冰島罰得重咩 比佢罰咗5個位數字

Flow of traffic

比冰島d假cam嚇過一次
上網一search至少罰4000HKD
之後全程最多110

點解咁多人去日本都係踩170 唔踩180？

租車仔

澳洲超24km/h 罰咗$1750hkd

太平洋480 都冇事

我沖繩揸凌志上到200
結果都比d跑車爬頭

屌，我都係

但中違例泊車 罰成千港幣

紐西蘭 限100 超到140都冇事

得幾個款，mark x, crown

打咩speeding

有次日本踩到爆鏢180成架車就好似飛緊咁，最勁係前面架hiace 都仲係拋我成條街，應該200up

自駕左咁多人得一次係俾警察截停，見我地外國人又扮到一粒日文都唔識就叫我地揸慢d 小心d 就放行

抵撚死

試過泰國無車牌無護照罰幾舊走人

泊女朋友屋企樓下，泊得衰（車長）凸個車頭出嚟俾人report, 凌晨抄

日本人渣車真係好慢，超10-20都要長行快線

唔係bor...
80路段k car都110

車仔130上唔到..

德國中過快相。想問有無巴打知佢地會點通知你交罰款？

因為搬左屋，驚佢郵寄黎我收唔到

坐交通工具去日本，800KM/H無事

係澳洲超左速，仲要超撚左兩次
每張200蚊澳紙
張單寄到去你屋企，叫你上網交

係咪日本人太自律所以都廢時整相機

沖繩人個個都超30以上
highway行80會訓覺仲危險

日本其實都唔少快相相機
有次喺條行50嘅大直路開到90
之後好似俾佢影咗
但最尾乜事都冇

冰島好多閃燈假cam應該
成程130-140都無事

即場捉定點
我經常見到閃光燈嗰時都超緊速但還車時又冇野

係冲繩，鹿兒島個頭一部相機都冇見過
日本人真心揸得好慢

冲繩 夜晚係美軍基地出面條路飛 車都唔多㗎

試過2次超15km 罸左每次1600ntd

Mazda3都上到180。（試過）

有冇人加拿大同美國有經驗

加拿大100揸110 120

綿羊仔定私家車先？

有fd試過超10km都要俾成500幾，後來佢話睇返個表，d超速收費係幾何級咁上

係囉
應該都係香港人黎
揸咁快

面對面捉到正

日本真係點都唔好遺泊
試過一次都係好夜貪方便泊係便利店出邊打住死火燈買完野快走
但超速就係常識
新東名靜岡個段咁上下試過跟前車飛到180

呢架爛車揸180唔驚咩

唔講無料駐車有幾多住
就算係有料, 平又多位
咁你都可以亂泊

私家車

咁都比人捉都幾唔好彩

有，超過2x km/h，不過台灣要成個月後先知
租車公司係deposit度扣，還車後兩個月咪扣除罰款退返deposit落你張卡

highway 冇限速

日本快線見你快過佢，老連咁遠已經自動退入慢線讓你
根本唔需要閃人

我係九州d ic 平均130~140
根本成條路都冇車

慢你個頭

原來日本有違泊

張單好似橙色既 唔平架

好彩喺泰國用錢係解決到

我係九州行鄉下路都100 又闊又平又冇車
高速最多上140 就盡

但德國唔係唔限速咩

沖繩渣mark X試過上200渣左一段路

雪山隧道捉超速係例位嚟
人哋熟路你唔熟
無計

南九州, 我覺得唔經市鎮行國道同ic 差唔多時間, 只係冇咁好行

沖繩自動車道喎

大部份唔限, 其餘好似100定110

on9 啦，日本d highway 一係70 一係80

張罰單可以自己交就自己交左佢
唔係既通常張罰單會寄去租車公司
間公司會自動經信用卡扣你罰單錢+手續費

每個地方唔同
不過最想見係crown, legacy b4同mark x
有啲地方會癲啲自己再買
例如千葉同高知有wrx sti同wrx s4
琦玉有skyline V36, V37同R34

日本違泊先捉得嚴係市區真係唔好試

揸咁多次，剩係前年響布拉格返機場還車領過野

好似超左30KM，計埋租車公司手續費罰左八舊幾水港紙，過左成兩個月睇statement 再問返先知

高雄試過公路130km, 最後比800hkd

個個台仔都用導航王既gps
邊到有相機 / 雷射槍會提埋你 好撚準
有手機app, 下次醒目

因為大家都超

沖繩我去過3次，冇行過ic
鍾意行下58道hea 下

好多燈，唔行唔得
成日喺那霸同名護穿梭

去福岡落熊本
揸住架濕鳩corolla踩到150都諗住夠皮
點知隔離快線幾架k car仲快過我

畸卡盡雞得百四

租到咩型號無鎖180介紹黎玩下

咁上下 我上到150都驚快相已經收緊入返中線
之後佢地係踩盡

係咪show你車速然後閃燈 我都嚇過

係澳洲揸開車之後去日本自駕遊
超15Km/h已經驚會俾人pull over

應該話 慢線真係可以好慢 快線快既都好多

超10-20都死？

個個都係超10-20以上好少揸低過100

黎緊會去自駕

跟住人地速度嚟揸就ok

相機位會唔會寫明
老隱通常咩車型

我淨係加拿大安省hwy應該係冇相機測速,但揸太快會有警察追. Local 紅燈位有相機會寫明.老隱常見係Ford

呢隻有時會見到綠色

上個月去左兩次福岡
架車去到幾盡
我就踩到幾盡
大家都快同禮讓
所以好安全

去日本租車次次都會帶埋解180 有app可以睇快相位置，課500yen可以睇埋地炮 槍 RB

台灣就一定要租埋佢哋既GPS，有快相位睇。有fb台灣好似小心駕駛既群組，有報地炮位。
1號國道新竹段多槍射，3號比較好飛同小啲狗，台東槍放得好密。
因為台灣罰單係收比地區政府，國道就國有，台東啲落後啲既地方，地區政府可以話靠超速黎搵食。(我見過坐路邊711影快相)

試過係日本趕交車兼趕飛機
個fd係高速踩到170都冇事
不過做乘客好撚淆，jojo用埋啲雞呔
一個唔覺意就R.A.P.
日本啲高速少車果陣真係110都嫌慢

行40啲田邊路揸140

台灣租車租開邊間?有咩推介
中租租咗架fit 成程用honda機頭個濕鳩gps
係咁行錯路，入隧道就收唔到

格上，一定要佢個GPS喎

條友真係鳩up

黎緊去沖繩自駕遊
租左架CBR1000RR 諗住試299

試過花蓮落台東 行海邊
沿途經過好多小鎮
係其中一個小鎮 中左快相
事後租車公司email通知 罰左$1000⋯⋯

Btw 果條路好靚 果晚用肉眼都見到好清既銀河

日本真係好多頭D
上次去九州D公路好少車
唔覺唔覺揸到160
但仲有車爬我頭
最恐怖係HIACE都爬我頭

租過佢部fit 部機頭又廢又煩。我用google maps

日本係咪有啲路冇限速

唔係
基本上市區個個都睇牌行
但一上咗高速公路就地板油

韓國超到仆街 下下150km。
但都比d kia 係咁超。

不過去到cam 燈位前會減

你真好彩 條路行50我行55就比人影左 咁$170HKD

荷蘭

係荷蘭超速，當地會搵租車公司再寄罰單落泥香港搵你，但違泊就無追，我係荷蘭中哂兩樣，共5張！仲要比人影左都唔知

然後租車公司先收你每張25歐手續費，共125歐，已經成千港紙...

超速超20左右，罰140歐，超1x好似罰64歐

再計埋電匯，無咩事我唔會再去荷蘭...

試過冰島凌晨5點去買熱狗 前後兩分鐘俾人抄違泊

試過廣島揸架 jazz 行到160, 好似就反咁, 但係都追唔到架載住車的大貨車

有人試過唔交罰款會black list 十年
不過唔知道是個別國家 還是整個申根國

第一次踩過百三就係鹿兒島渣車
諗起都爽

唔洗搵命博既手足

聖誕節去完美國，上左California One
基本每一段高速公路邊都有警車喺度等
見到有架mustang超左最少20-30miles俾警車追

頭先睇巴打們嘅相先知有老隱，未有緣見到😌

另外會有部份嘅路邊會有路牌提你幾多而且你超速佢會閃下閃下🥱

同意，仲要架架重改再加五顏六色嘅燈，仲要隻隻騎快線。重點係明明自己都唔慢，有時會懷疑租車公司較過個錶👻

18000yen
仲要去差館搞成個幾鐘

佢有寄去香港搵我既單我有交